注意 票箱無落鎖

岩岩係麗城投票個時 見一個票箱無上鎖 要刻意叫人先鎖番

記得票站主任 叫咩名 !!
投訴佢

如果結果異常 要追究到底

重有防暴曾經入過票站範圍